<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Aidil Putra - Articles</title>
    <description>Personal Blog, membahas tutorial Linux, Firewall dan Program.</description>
    <link>
    http://localhost:4000</link>
    
      
      <item>
        <title>Instalasi Dan Konfigurasi Ssh Di Centos 7</title>
        
          <description>&lt;p&gt;ssh merupakan aplikasi shell yang digunakan untuk membuat koneksi terenkripsi antar sistem sehingga koneksi menjadi lebih aman. SSH sendiri terdiri dari dua aplikasi berbeda yaitu aplikasi klien ssh dan aplikasi server sshd. Pada kebanyakan distro linux biasanya sudah menyertakan aplikasi klien SSH yang di sebut ssh-clients, namun aplikasi server sshd belum di sertakan. Aplikasi server sshd di butuhkan jika host atau komputer tersebut ingin dapat dihubungi oleh ssh klien, Berikut tutorial Instalasi dan Konfigurasi SSH di Centos 7.&lt;/p&gt;

</description>
        
        <pubDate>Fri, 26 Jan 2018 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>
        http://localhost:4000/instalasi-dan-konfigurasi-ssh-di-centos-7.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/instalasi-dan-konfigurasi-ssh-di-centos-7.html</guid>
      </item>
      
    
      
      <item>
        <title>Tutorial Konfigurasi Pure Ftpd Di Linux</title>
        
          <description>&lt;p&gt;Pada artikel kali ini kita akan bahas tentang tutorial konfigurasi pure-ftpd di linux. Pureftpd sendiri bersifat free dan berfokus pada efisiensi dan kemudahan dalam penggunaannya. Ini memberikan jawaban sederhana untuk kebutuhan umum, ditambah fitur unik yang berguna untuk pengguna pribadi maupun penyedia hosting.&lt;/p&gt;

</description>
        
        <pubDate>Mon, 08 Jan 2018 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>
        http://localhost:4000/tutorial-konfigurasi-pure-ftpd-di-linux.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/tutorial-konfigurasi-pure-ftpd-di-linux.html</guid>
      </item>
      
    
      
      <item>
        <title>Pengertian Dkim Dan Spf</title>
        
          <description>&lt;p&gt;DKIM
DKIM (DomainKeys Identified Mail) merupakan sarana verifikasi email yang masuk. Hal ini memastikan bahwa email masuk tidak dimodifikasi dari pengirim. Fitur ini bekerja untuk mencegah pesan spam yang masuk.&lt;/p&gt;

</description>
        
        <pubDate>Wed, 25 Oct 2017 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>
        http://localhost:4000/pengertian-DKIM-dan-SPF.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/pengertian-DKIM-dan-SPF.html</guid>
      </item>
      
    
      
      <item>
        <title>Testing</title>
        
          <description>&lt;h1 id=&quot;header-1&quot;&gt;Header 1&lt;/h1&gt;

</description>
        
        <pubDate>Wed, 10 Feb 2016 00:00:00 +0700</pubDate>
        <link>
        http://localhost:4000/testing.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/testing.html</guid>
      </item>
      
    
  </channel>
</rss>
